口交部：求下你地外國收手啦

中新社香港11月12日電 針對少數外國政客詆毀全國人大常委會涉港決定，中國外交部駐香港特別行政區特派員公署(外交部駐港公署)發言人12日再次表示強烈義憤和堅決反對。

發言人表示，從政者效忠國家並非中國獨創、香港獨有，而是公認的國際慣例，各國皆然。全國人大常委會決定確保“愛國者治港”，明確適用於所有立法會議員的基本政治倫理，不以“建制”或“非建制”劃線，無關議員的政治理念，絲毫不影響香港民主與自由。試問哪個國家會允許分裂國家、顛覆政權、勾結外部勢力的人擔任議員等公職？哪個國家會放任議員背叛誓言、違反法律而不承擔法律後果？少數外國政客混淆是非、顛倒黑白，是赤裸裸的雙重標準。

發言人指出，全國人大常委會決定旨在保障香港治理機構在“一國兩制”下正常運轉，更好貫徹“港人治港”、高度自治方針。香港立法會曾經被反中亂港議員劫持，竟然六個月無法選出內務委員會主席，關乎經濟民生的法案長期擱淺。全國人大常委會的決定對症下藥，扶正祛邪，為立法會順暢運作掀開新的一頁。難道在這些西方政客眼裡，祗有被騎劫、癱瘓的立法會才是好的立法會？才有利於保障公眾政治表達？才能體現香港的民主自由？這簡直虛偽透頂、荒唐透頂、霸道透頂！

發言人強調，中國政府治理香港的法律依據是中國憲法和香港基本法。少數外國政客動輒拿《中英聯合聲明》說事，試問《中英聯合聲明》哪一條、哪一款賦予外國干預香港事務的權利？他們有什麼資格和理據指責中國違背國際承諾？反倒是他們自己肆無忌憚違反國際法，毫無底線干涉中國內政，在國際上倒行逆施，無視規則，踐踏公義，毀約退群，欺詐霸淩，到處揮舞制裁大棒，將國內法淩駕於國際法之上。他們才是言而無信、違背國際承諾，他們才是國際法和國際關係準則的破壞者。

發言人強調，全國人大常委會健全和完善“一國兩制”制度體系的有關決定祗會促進香港的繁榮穩定。全國人大常委會此前制定的香港國安法，使香港迎來了由亂到治的重大轉折。此次全國人大常委會作出決定進一步維護了國家安全和香港特區憲制秩序，是民意所盼、民心所向。公佈當晚，就有38萬網民聯署支持。有些外國政客一看到香港形勢向好就急不可耐跳出來抹黑中國、唱衰香港，他們關心的根本不是港人的權利自由，而是反中亂港分子危害國家安全的自由，是“攬炒派”癱瘓特區政權機關運作、搞亂香港、損害港人利益的自由。其司馬昭之心路人皆知！

發言人強調，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政。任何恫嚇和制裁都動搖不了中方維護香港繁榮穩定的鋼鐵意志，改變不了“一國兩制”事業不斷向前的堅定步伐。越來越多的香港市民認清外部勢力干預的圖謀，越來越多的國家理解和支持中國維護國家安全和香港繁榮穩定的努力。奉勸少數外國政客認清大勢，立即收回干涉中國內政的黑手，停止以任何形式干預香港事務，不要在錯誤的道路上越走越遠。

除咗叫人地收手，乜都做唔到，唉好有無力感，又輸啦

下？咩鳩話？

大陸真係比淋病累9 死，原本已經夠煩，宜家外國仲係咁搞大陸，建制又比佢累，黑驚又比佢累，商家佬又比佢累，香港人又比佢累9死

底牌已被睇穿

召喚大和田

攬炒之母

咪傻啦 大陸唔出聲林奠邊敢搞呀

對住香港人就扮大隻佬
對住外國就做哂口水佬

仲叫人收手 係就開佢波 比我唔忍啦

好唔想睇呢d垃圾文。
打一大堆野全部都係癈話。
晒人時間

MVP 林鄭，咁打得

反其道而行啦 派支那綠卡
仲有戰狼呢 反攻美加大陸未 我地有咁多大既遼寧號
利仲 係而個POST做左藍絲

支那支共先係少數派

越來越多的國家理解和支持中國維護國家安全和香港繁榮穩定的努力。

我睇到嘅係越嚟越多國家圍毆支那喎
定係佢講緊堆非州國家支持佢

冇啦，二百萬解放軍又冇用，外國又制裁，俾全世界圍攻，我哋輸咗啦

支共仲出緊手 議員、教師 etc

林奠可以由下玩上, 即係默認有高度自治

相信外國一出手, 又會有一大批人被鳩拉鳩告

未咁快既, 英國不嬲興文鬥, 唔興武鬥。打敗希魔都係扉邱吉爾既演說多過軍隊, 問題英國而家唔知有無咁既政治家敢企出黎反共
但講政治同聯繫, 英國唔弱得過美國, 你睇佢脫極都脫唔倒歐, 就知道同歐洲既連繫係幾咁深遠

仲要反共係大多數
真正沉默既大多數
真係同意佢做過既野既話
點解中國人係私人地方都會驚到唔敢講自己意見，唔敢引述事實，一係唔理，一係盲目讚同

強制加國籍俾入境過既外國人
踏足過中國領土既都係中國人

啲template 用極都有
作文嗰個fat fat 喇

大陸唔係公開支持佢咩話佢做得好好